袁國勇：武肺疫情不會完結

港大微生物學系講座教授袁國勇表示，新型冠狀病毒疫情不會完結，到夏天情況可能會有改善，但病毒會傳到南半球，到冬天又會再有外地輸入個案，他呼籲市民如非必要，不要外遊，注意個人衛生，形容守得越久，防疫物資就越多，研發出疫苗和抗病毒藥物的機會也越大，可以減低社區傳播，避免公立醫院癱瘓。袁國勇在一個電視台節目表示，視乎疫情的階段，圍堵和紓緩策略可以同時進行，如果市民已經學懂注意手部衛生，正確佩戴口罩，保持社交距離，到時恢復上學或上班也不成問題。

袁國勇又表示，隨著海外越來越多確診個案，是否對內地封關已經不重要，政府對外地實施入境限制時，不應只注意當地的確診數字，還要留意有多少輸入個案，未來要注意由印度入境的人，也要留意南亞人士聚居的地方有沒有確診個案。他又指，新型冠狀病毒的斷症並不容易，希望更多私家診所可以協助收集疑似患者的樣本，可以更清楚掌握本港情況。

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

未來要注意由印度入境的人，也要留意南亞人士聚居的地方有沒有確診個案。

岐視阿差

扶乩呂祖話夏天完，信鬼神定信你個醫生?

全球封關

一早預咗 差在幾時肯講出口

武漢病毒年年爆，攬炒真手足。

終南山又話好快攪掂既

中招數太多就實變風土病

仆街了

真係瘟疫公司

你睇唔睇得明，佢話因爲已經傳到去南半球。

即係話就算到北半球夏天，南半球就已經係冬天，
到時就到南半球爆。

到北半球又開始進入冬天，南半球準備進入夏天，
又會再傳返去北半球。

咁點夠口罩

嘩 成年都搞掂

係
根本話會夏天完嗰啲係戇鳩

只係大眾市民講，冇人會信，直至所謂專家開口

隨著海外越來越多確診個案，是否對內地封關已經不重要

大陸話四月底完
袁國勇造謠生事

全人類仲唔快d多謝支那

咁既話，全球經濟都玩完

慣左唔覺 照開工

打漏左個唔字

唔代表唔使封

專家都答唔到你講真

等新藥，無計

點解之前沙士唔會有呢個問題，嗰陣南半球未爆發就完咗？

夏天只係變到無咁易傳染，但一樣有人會中招

隻毒係廢老殺手, 當初根本唔應該大肆叫全港防疫, 自己人帶口罩就係

SARS中招數少好多，同埋死亡率好高，所以攪得掂

係度鳩up, 又唔拎d 科學證據出黎，專家老是常出現

而家咁睇覺得兩三個月就咩事都冇既人太樂觀了

世界大清洗

到八月放個原子彈去澳洲同紐西蘭咪得

根據中國邏輯。呢兩粒原子彈可以換來世界繁榮三十年

溫度好似殺唔死依種菌
好似係

你有藥病就飲符水喇，唔好睇醫生

咁要戴口罩戴到訓落棺材

exactly what I'm thinking

同終南山一樣，日日都一dd 唔同

環保撚大叫好野

殺晒宿主 玩瘟疫公司就明

個陣全球交流未有咁密切
起碼支那人冇咁有錢周圍去先
同埋印象中好快香港同中國都比WHO列入疫區

多謝袁生！袁生好嘢！

疫苗研發程度去到幾多%？

有疫苗之後應該好d

勁過流感做風土病

仲未證實到病毒係人工合成？

覺得黎緊一年都要戴口罩

點會冇咁易？ 玻狗咁熱都過咗香港啦

好過終南山同WHO日日維穩

永續肺炎

陷球剷

全國化避唔到

市民如非必要，不要外遊
外遊，從來不是必要，即係航空公司和旅行社可以收皮

永動機概念

午餐肉

照開工但一個中全部又停工沒完沒了, 香港都還好, 鬼佬d衛生意識咁差

唉屌 死支那正仆街

支那：世界欠中國一聲感謝

會變種

講傳染性都唔同級數。

70-80年代好多電影都覺得人類未來係比愛滋病影響
依家愛滋病限制到
但比武漢肺炎同一個有愛支病既nigga玩到人類收皮

藍絲：美國夠有流感啦，大驚小怪

我屌你老母支那殺人病毒禍害全人煩添

南亞人好似俾正苦放棄咁！
正苦剩係識幫支那人！

沙士有病徵 呢個冇都可以傳人
點 比

但之前幾間大藥廠，拍曬心口話會研究到疫苗喎

起初中國爆發果陣唔見袁國勇咁講

系米狗奴才
與學歷專業知識無關

問題系個制度

預左過幾年要打疫苗

雖然袁國勇談不上係黃，但如果佢係WHO主席，唔知可以少感染左同冇死幾多人

新加坡主要係社交感染，好似打邊爐家族咁一個中，冚家中晒咁，但佢社區感染數(搵唔到源頭)真係低過香港

佢依家整到啊，但冇做實驗
你敢唔敢用啊？

去晤到日本

北半球嘅夏天等於南半球嘅冬天
換句話說
地球上無論幾時都有一個地方係處於夏天

即係話嗰條友某程度上都講得冇錯

8/3 《花木蘭》今日又出左新預告，要人dislike佢！

你係屋企係咪都帶先
你屋企有人中就真係冚家剷

係大陸已經死鬼左

無限loop

武肺全球化

袁醫生快收到國家指令要求佢禁聲

全港中哂都係死幾千後生換6位數字廢老死亡, 勁過過去9個月任何行動

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

冇理由俾共產黨走到數既，咁都可以當流感，咁。。。。。。好似清洗下班廢老都幾好啵，年輕人一有嘢就去報警
但係要繼續打國際戰線唱衰支那人

永續病毒

Grad trip

點止一年呀 最少都要十幾年啦
你要搏最後個帶菌者死先完 如果唔係就無限loop
仲未知呢隻野係咪唔會消失一直儲係體內
一係好返又可以再爆過
一係就全球人都要中一次

地球玩完了，而家邊個國家有疫苗就係霸主！

永續幾百蚊盒

阿差都係同路人嚟㗎，咪撚分化啦

其實係

唔會去南半球

澳洲巴西新西籣叫咩

一日整唔到疫苗一日都唔會完

真係要直至到有疫苗出咗嚟先掂

大家忽略左地球唔會一齊夏天
澳洲準備瀨野

好辛苦呀每日戴口罩

屌牙，唔早講全世界無口罩先講

可能變成傷風感冒咁樣咁普遍

當愛滋咁醫，一世食藥去抑制

夏天帶口罩真係頂唔順

不嬲殺唔到 上次sars只係trace到同夏天無咁易中招先無事

藥廠fat fat fat

香港人唔會理
照去

不過日本、台灣都冇得去lu

潛伏期短
病徵明顯
容易搵到病人隔離

而家冇病徵都可以傳染
好完美

瘟疫公司

宜家好多病毒有藥醫
你上網check下抗病毒藥就知

唔好停

今次武肺只係初期用03沙士個陣既諗法去估咋...當年情況應該係新感染到夏天愈來愈少之後後感染者一係死一係醫好之後無哂新case，但都係無確實解藥，係香港無哂載體之後就完，個陣仲係亞洲地區only

Yeah

死到過百個廢老嗰時
應該停晒工封城

連登仔最想要嘅全球攬炒
得賞所願啦

睇病毒學同傳染病史就會發現呢類病原體會傾向降低毒性但增加傳染性
就如流感病毒/梅毒一樣
初出現個陣好恐怖，殺咗好多人
但隨著時間嘅變化佢地會傾向漸低毒性同增強傳染性
佢地目的好簡單，就係要延續自己族群
所以今次會變風土病都唔出奇

1%

主要係今次潛伏期太長，同埋初期可以完全無病徵，可以話係防不勝防。唯一解決方法係疫苗，預計最少一年後做到

何太一話唔似人工合成

秒

何大一

無限loop
真係感謝chinazi党
全球剷

到時仲會唔唔係同一種病毒都未知，又全球有新變種又長潛伏期
全球攬炒可望

抗病毒藥你殺唔死virus, 只係抑制
Aids就係例子

佢咁講即是話而家嘅防疫措施根本係做多左,只係拖延咗無可避免發生嘅事

感謝黨

新加坡都大把人中，溫度冇影響

但如果真係整到，實驗我比夠兩年時間好未，咁樣唔會完就不成立啦

長期要戴口罩

咁樣落去，正苦派一萬真係冇幫助，建議每人派5萬，仲要快先得

呢隻病毒咁多種混合埋
夏天仲延續病情都唔奇
因為教授只係話「可能」有改善咋

整到之後如果變種

流感有冇完？

反而大家唔好去旅行

南半球喺邊？

今次真係感謝黨，搞撚到全世界攬炒

根本係玩plague inc
升爆哂傳染性, heat resistance

我夠知
但咁唔叫輔助性質，係真係對付緊d病毒

南美洲, 非洲, 澳洲

哈 你呢句野 學人講歧視 五十步笑一百步

可防可控不會人傳人

全球化

醫療股

第時扑野除咗戴套仲要戴罩

者係要等有疫苗先有救

正啊

啲人而家仲去日本

真係得嘅用干擾素咪得囉，使鬼用其他藥咩

2月 30號去維園裸跑

變咗種啦

如果唔係點解大陸武肺過撚咗咁耐
依家先係世界各地大爆發

佢咁講，即是20/4 會復課了

其他藥咪真係輔助囉

Hello 五毛回憶小子

大把啦
琴日新聞問條港女先話唔想晒左張機票

風土病

全民變全球

所以要學北韓咁全面封關 封全球關包括支那

美中和好未？

巴打

疫苗有都要一年半載先打到落人身上

死亡率高。基本上人死左就唔會傳染，對醫療系統壓力細好多。

咁可以點

系你老母

玩完了
廿幾歲咩都未做個世界就GG...

push

舊sars 傳染率唔算高
依家近呢隻基本上同住就肯定中
之前sars都無咁勁

死支那狗 我仆你個街搞到我日日帶口罩好辛苦。

我希望經過依一次全世間都禁中國人入境，攬抄都係咁話。死仆街

傳晒班黑警, 藍尸同高官到就贏

拖耐啲愈好 增加命中率

淨係黄絲戴就得。

全球經濟全面失控，一齊大家攬炒

係就有解藥啦。

無讀過書？

係比中國攬著一齊死
你有沒見過Jennifer Lawrence講，if you burn I burn with you呀

我從武漢來呀
邊識呀

咁落去 香港黃藍齊齊攬炒

要推多d比人知

連登仔最想呀
神早講左希望冇爆得勁

冚球剷

根本成篇個重點就係呢段，想轉移視線

袁國勇又表示，隨著海外越來越多確診個案，是否對內地封關已經不重要，政府對外地實施入境限制時，不應只注意當地的確診數字，還要留意有多少輸入個案，未來要注意由印度入境的人，也要留意南亞人士聚居的地方有沒有確診個案。

其實我覺得佢講得好啱
Sad but true

之後有藥又變種

信李居明

成個post 講到得得澳洲係南半球。。。南美南非呢

唔好氹我開心喎

已經有十個強姦者係面前
是否阻止其中一個再唔重要

諗到點贏

而家走去南半球，七月返嚟

唔夠口罩啦

好野⋯ 支持攬炒

咁玩法，你儲一年貨都唔係辦法

1%，疫苗根本係一mutate就沒用。而且距離人體實驗重有半年以上，就算超好運研發到，生產速度又係問題，然後運輸etc 根本追唔上感染

仲要病毒會變種加強

佢話香港140萬人會受感染

全世界變紙袋肺

14天。。。

來了 我們來了

黨真偉大，真手足

咁口罩咪永不跌價

第一個嗌要封關嘅係佢

袁國勇真係好勇

大陸四月底應該真係會完

trump:習總同我講4月會完

情願攬炒整個社區大爆發
呢家好多公司都正常時間開工

年中澳洲班柒頭有排爆

支爆

未必嘅
如果呢一個月入面外國政府識驚嘅話
最少有班人肯聽政府講
等到唔識驚嗰班全部入曬棺材之後都會好好多

問題係而家冇乜國家肯challenge WinnieHappyOrgan
呢樣先最大鑊
唯有睇吓台灣可以整醒幾多國家

永續武肺

已經ready做成世口罩人

有撚用咩

你話冇撚用就冇撚用架啦
繼續食訓玩返工就最有用

到時真係有口罩有閪屌

Remdesivir呢

如果全世界因為呢個病毒睇清中國真面目，咁人類犧牲咁大都算係有少少價值

日日都要戴口罩了，陳雲又中！

keep住有，遲d應該全部人都用可以換filter既口罩

只要有4千單感染就夠KO香港醫療係統，之後會好似武漢咁有大量人病咗無得入院醫而病死，而且主要係廢老，要林鄭政府一定加速確診個案增長數字先得，而家先得太慢了。

佢係WHO主席一樣會被滲透

變種都可能變弱嘅

要預備一年量口罩先

好似澳洲咁，近乎全部有源頭找到

其實最理想係全球所有國家各自鎖國一年先搞得掂
但咁樣經濟好快大蕭條

咁咪封哂疫區囉
支那意大利伊朗日本韓國 封撚哂佢

唔好畀啲藍絲轉移焦點
明明支那仍然係病毒大國

阿差係香港人係香港不可分割一部份

武漢肺炎專收藍屍廢老, 左膠皮
同埋呢隻病毒真係智力測試
肺炎無乜事都講得出,一係低能, 一係撞邪
根本無所謂既好返, 只係無晒病毒咁解
肺功能永久受損, 全身器官功能減弱, 命都短十年八年
根本全球政府知道呢隻病毒好撚惡, 為免恐慌夾埋維穩

根據進化論,病毒會變種,致命性越來越低,最後同人類共生

夏天會完大家都係靠沙士推斷
分分變左種 夏天都生存到

齊滅中囯先

求綜緩公屋攻略

好快會開返晒啲關口

袁國勇你有無為被秋後算賬的醫護講句公度說話

而家唔係所謂支爆，係冚球鏟

永續十四天

袁國勇你有無為被秋後算賬的醫護講句公度說話。

一早預左

真係去到咁，我估大家都要回復正常生活，死就死，要成世宜家咁，我寧願死咗佢

英國佬：Just a bloody flu mate，take off your stupid mask

今年6月有歐國杯 有美州杯 7月有奧運
除非閉門比賽剩係睇電視
否則現場觀眾傳播病毒機會好大

至於奧運，諗起開幕閉幕同埋傳說中既選手村大雜交

最緊要30000+1

最緊要當年搭飛機唔平 去其他國家機會少
宜家機票成本低 人口流動冇咁大
你見nz 個單係伊朗傳入就知

袁國勇你都有得屌
佢已經叫咗好多次封關
戇鳩真係與學歷知識無關

愈封愈多
香港做唔到
本身香港都唔係自給自足
如果封曬香港經濟真係收得皮
到時真攬炒

屌 呢個比喻笑左

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

現實黎睇係要更加提防

各位升級做 Prepper

袁生你都係唔好研究D病毒啦返去畫返粉俠傳啦

雜交
病毒又可以適應DNA再變種

美國唔大鑼大鼓做防疫“大戲”係有原因既, 人哋始終都係醫療最先進國, 死亡率根本就唔高, 社區傳播一定會發生, 快傳慢傳死亡率都唔會有變, 就好似普通嗰啲甲乙型流感, 年紀大重病嘅一定係死亡率高, 美國自己都話今年普通流感自己國家死咗幾萬人, 作為一個政府唔應該做埋曬啲為做而做但實際冇乜作用嘅嘢(例如叫全民帶口罩,唔好出街,停學停課,成個社會乜都停曬係呃自己,其實係應該要學點樣同呢一類殺傷力唔大嘅病毒"共生",就好似普通嗰啲甲乙型流感咁每年都會黎, 每人都有人因此過身,但只要人數冇大幅飆升,唔應該影響社會,唔通年年停學停市幾個月？), 美國唔需要對住佢自己嘅人吹噓自己抗逆成功,所以佢哋唔做多餘嘢,實事求是

永遠都唔會大結局

啲人要死快啲先可以阻止疫苗研發速度

D人死晒咪完，好合理

小英：台灣已經準備好做口罩出口大國

信政府
可防可控
四月已經完

14天 後面加個0都唔得啦

大家接受唔到物競天擇呢個道理，有D野係要等佢自然淘汰，死咁D人，病毒就會自然消失

沙士個案少，一到夏天病毒就好易消失，呢次唔同，基數大到十萬宗，當年豬流感都無咁嚴重！

呢個沙士病絕對會成為風土病

佢既定義，係粒L i n以上就北半球，以下就南半球

【武漢肺炎】全面封關再無意思？ 袁國勇：實施強制檢疫前病毒已被帶入社區
2020-2-11 19:55

袁國勇：港果斷對韓封關 做法正確
2020/02/26

當傳多幾次個病毒就醒目唔會病發得咁勁

死亡率愈來愈低

變成同感冒一樣甚至輕鬆過感冒

等出疫苗咪得囉,呢次瘟就係淘汰免疫力差同好次你咁蠢嘅人

的確係咁

大家未知隻病毒係乜就被佢嚇到當sars咁睇

反難民遊行

邊有咁多口罩……

輕鬆? 後遺症，肺功能受損真係冇分別?

你咪睇下會唔會個個都肺功能受損囉

真人打喪屍驚不是夢

hiv都整唔出
呢個無十年八年都唔會有

睇清都冇用，要滅黨血洗佢全家先得

鐘南山2號嚟.
聽佢話動物係可以由境外走入已經清楚.

去隔離十四日都會覺得抵

到時死都要你開工返學

何來”完”?

呢個過程有幾漫長

簡單啲全球禁出國一年 只比貨物住來 處理貨物日日睇實佢有冇中 中左就成批貨唔要

做唔到死要錢就繼續覺得全球70億人 呢加先9萬單好濕星

有啲人中完又再中

【武漢肺炎】袁國勇：全面封關最理想 未來14天成關鍵

2020-01-29

仲有一單係講袁國勇除夕前已經通知陳肇始
不過搵唔返單新聞

奴才性格系唔敢嗆宗主國（政治正確）：
「未來要注意由 中國/大陸/內地 入境的人，也要留意 中國人/大陸人/內地人 聚居的地方有沒有確診個案。」

以前呢個過程大概100年左右或更長
但依家醫療科技好咗好多
全球化又加大人口流動性
幫手加快咗natural selection
可能10年左右或更短嘅時間

🙈🙈， 點算

其實都幾仆街 成功感染左大量國家 宜家話封唔封關都唔緊要

而家最驚係中共扮開放市場麻痹美國同美國有冇心繼續打貿易戰，侵侵又未必連任到

大爆發 懲罰下港豬就啱 病毒面前藍屍同富豪一齊中招

留地不留人
咁武漢都應該留地不留人

屌佢唔算政治正確啦咁都有得屌一餐，佢講野比較少係關政治事，亦都符合常理連登其實算唔算另一種共產黨

連登比較鐘意一樣野惡化最好講變種就只係得變強，連登唔可以講弱嫁

唯有等解藥

其實你有睇吳志森就知，袁國勇算係比較理性個一批。袁國勇其實都知垃圾港共根本唔可能封大陸唯有希望呢個港共盡力封哂其他疫區

如果不會完結, 係到死個日, 都要戴口罩

真係全球攬炒, 多謝小維既生化武器, 如果真係咁, 應該會有國家放核彈去支那報仇

就算係人工合成, 都唔一定有解藥,

但死既機會比傷風感冒高至少一百倍

要十年都日日戴口罩, 所有人多既活動都要cancel, 都係全球欖炒

我玩由大陸傳開去
半年就高峰
兩年先全面消失

真唔真呢 。。

有, 美國既CDC

pish

諗多咗喇
當資本社會享受全球化帶嚟嘅龐大利益
就等同香港自由行一樣
佢打死都唔會停止啊
唔係點解咁多國家就算仆街都唔去封關
經濟增長下跌又疫情爆發
邊一個階層都討好唔到
遲早暴動推翻政權
所以肯定係情願粉飾太平犧牲人命去換資本利益
加埋時間一長個個都唔會當一回事
睇下宜家啲商場幾旺啊

問題係如果個天選擇咗你要死, 你會點? 驚係正常

同埋就算係天然既病毒, 呢個係100%人禍, 武漢無端端有個海鮮市場, 海鮮市場無端端會有一堆聽都無聽過既陸上動物出售. 如果唔係支那人既奇怪飲食習慣. 加上維尼係舊年隱暪, 令到傳咗畀好多人, 搞到宜家收唔到科

當年沙士都話過會變風土病

港大微生物學系講座教授袁國勇表示，新型冠狀病毒疫情不會完結，到夏天情況可能會有改善，但病毒會傳到南半球，到冬天又會再有外地輸入個案，他呼籲市民如非必要，不要外遊，注意個人衛生，形容守得越久，防疫物資就越多，研發出疫苗和抗病毒藥物的機會也越大，可以減低社區傳播，避免公立醫院癱瘓。

嗰邏輯有啲怪，好懷疑佢係唔係真係有咁講過

我有信仰，所以真係要死我會欣然接受。喺上帝嘅角度天災同人禍都係一樣，當然佢絕對可以利用我哋隻手去懲罰作惡者。

武漢病毒感染基數咁大

但係只有10%-12%全球人口長住在南半球，點解唔consider埋呢樣嘢？

Push

我都有呢個感覺

但佢實力強過我地好多
叫「手足」好似唔夠禮貌😂

夏天熱D，冠狀病毒理論上唔會咁容易傳播
玻狗多數都係外來傳染湖北雞/開會撚

廢老仲驚死之前個個廢佬話生死由天，咪又個個去買口罩

姐係點
咁口罩係要一直keep住戴？
？？？咁去到最後都係食炒價

笑左，笑埋右

Mola mola

都係要生活, 只不過以後逢冬天就要戴口罩咁解, 其實冇乜野, 死就死架喇, 睇你好冇彩

上帝係咪都覺得人類有罪
全部死撚哂佢就得

不過依家咬陣花生，等你地打下交先

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做condom屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家光復香港時代革命

呢隻係RNA單鏈結構好易變種
好似依家甲型流感咁每年都有啲唔同
如果估錯左今年開邊範打左都無用

口罩戴一世 遲下發明人塊面可以將口罩釘裝上去

真

最多限制長者活動

澳洲好似好大

但其實得2000萬人

不過印尼南部計乜？南半定赤道

同日本花粉症咁

十六年後在此重聚啦

係咪假膠呢下反人類左少少

即係研發到疫苗同抗病毒藥物之前，就唔好咁多人中招，唔好打爆個醫療系統
依家入醫院都係幫重病既人吊住條命，佢地靠自己好番，如果多人入院就唔夠資源吊命

到研發到，人類就同隻病毒共存
或者唔應該話"疫情不會完結"，而係隻病毒唔會好似SARS咁突然消失

期待攬炒一年半載

七日後重聚

美帝講起碼一年

當係流感，有疫苗都好，每年都會有流感爆發

政府情願繼續有疫情都唔想抗爭繼續
咁佢地就可以繼續扮撚哂野話點樣努力抗疫，之黎推廿三條
另一邊繼續用私人曱甴軍隊清算手足

而家香港日日得果1，2單
未乜撚野完
好快冇

其實好易引證，將病毒帶入實驗室，嘗試模擬香港四季嘅溫度同濕度，比較不同季節下嘅病毒存活率，就知疫情有冇終結嘅一日

共你老母產黨咩，咪拎共產黨嚟比啦，連登仔嗰隻屌咪又係出把口

坐洗頭艇返大陸行政拘留100年

全球疫情只係病毒傳播 做好防疫便可
共產黨呢個病毒幾時至清到呀

天滅中共

但係屌袁國勇真心好咩

推

睇吓地圖就知，真正有冬天嘅南半球國家緲緲可數(南回歸線以南 ), 印尼當然係沒冬天的南半球，南極洲又沒長住人口

你知唔知邊個係袁國勇

我以為赤道以下就計南半球

歐美都爆到七彩
根本已經控制唔到病毒擴散
可惜世上只有一個蔡英文

又話香港140萬人中好撚失望

上天嘅安排，攬炒大陸成功，全民口罩丶停工停市！！

認同

你訓幾耐, 依家擺明社區感染啦

依家先啱啱開始, 唔好咁早下定論 , 冇磚家講過夏天會減低,係個個以沙士作為例子咋。

咁如果伊波拉病毒大流行
係咪就可以照番工番學？
因為反正都defeat唔到佢
大家唔覺好似放棄治療咁？

人地就WAKANDA FOREVER

你就WUHAN FOREVER

冚球剷啦反正都係

咁可能真係應咗林奠果句口罩如衣服

袁國勇個種語氣係好肯定
唔係政府個種支吾以對

隨著海外越來越多確診個案，是否對內地封關已經不重要，因為臭蟲論正式成立！

14又14

理論還理論, 呢隻係P4實驗室人工合成嘅化武, 平常理論未必適用

攬到冚球剷, 多謝黨

南韓 伊朗 意大利：

【肺炎預報】

唔想成世帶口罩。。。

都市傳說：
只要有蟔警狂出過tg（催淚彈）既地方，果撻地方就冇支那武漢肺炎確診數字，tg能殺死支那武漢肺炎

唔係人為都唔信

佢地目的好簡單 就係要延續自己族群
呢句唔係太明

岩岩番左黎自我隔離左一星期

就咁企係隔離都會中 個天隨機簡人死

港豬咪又係繼續返工 出街 行山 去旅行

係支那黎講袁國勇要簽悔過書

信國家信黨！
根本無事，復工，即刻復工！

要end game就要死亡速度快過傳染速度

到時我個肺就會變到紙咁薄避都避唔到

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

五毛狗黎 淨係歧視支那人就夠

武漢肺炎確診人數分析

啲flask已經俾我撳爆哂所以應該有排都唔會有疫苗

你當佢地曱甴咁 寧願卑躬屈膝(降低毒性)都要生存黎搞鳩人咁掛因為病毒其實係非細胞生物黎

有理據咪拎出黎囉，垃圾
洗咩係度屌老母

關咩事？你知唔知邊個係林鄭？佢講既野就係真理？唔洗理據

連袁國勇呢個權威專家都唔識，老鳳真係唔知除咗屌你老母仲可以講乜撚

識又點，林鄭夠個個都識啦。有理據就拎出黎，講咁多野，你都on9

暫時係咪南半球得新西蘭冇事

口罩商真係發撚過豬頭幾時都話時勢造英雄

佢咁講一講，明天d口罩又漲爆價！$10/個、$500/盒！藥房佬多9謝晒佢啦！

新西蘭早就有

我唔想成世戴口罩

口罩炒價要變天價了
供不應求 越炒越癲

有咩國家係冇？

格陵蘭
馬達加斯加

斐濟個d有冇？好想去

冇

仲有南極

睇錯遊行示威永不完結

林奠都唔聽佢點，你信？！

估唔到香港可以全民口罩，之前叫極都唔肯..